覺唔覺得男仔睇動漫好唔成熟

成廿幾歲人，一到放假就係屋企追動畫，連陪女朋友出街都唔得，要逼先制。

跟住到出糧日前幾日就開始睇買咩公仔，但情人節又唔肯幫份大禮畀女朋友，食貴少少都嘈一餐。

然後chat又鍾意用動漫人物sticker，真係好幼稚

動你老母漫

我地叫開卡通片

卡通片都是比細路仔睇！過左12歲仲睇卡通片應該去check腦。

刀劍神域除外！

講緊你自己？

一睇就知你是動畫能拉

鬼滅之刃

各人所好嘛，但相信近日大家會關心時事局勢多D

so what? 你哋啲女人咪又係用啲韓星嘅sticker同睇韓劇 又叫啲歐巴做老公
同埋最唔成熟嗰個係你 少少野都接受唔到學咩人拍拖

釣龜post 勿認真
不推文

樓主根本分身黎

一單還一單， 唔同你出街係佢問題， 但係興趣呢家嘢最好互相尊重

已經過左追番嗰個年紀

女朋友重要定動漫重要？
現實生活重要定二次元重要？
自己應該識諗。

我睇動漫關你撚事

P牌子

睇你睇邊種啦，有時睇卡通d質素仲好過電影，好似你睇宮崎駿咁唔會有人話你毒L。
但係如果你睇既大部份都係點兔啊魔王大人、RETRY之類既，咁就真係要改下啦，雖然我都睇下，但我有女既話一定女優先lo。利申22 A2
至於公仔呢，你有錢買就無所謂，但唔可以貴過女朋友果份lo
動漫sticker係有d毒架啦，但係揀得岩就可以做個人特色。e.g: jojo同迪士尼果 點兔果d就咪啦。

識得一個女仔狂追動漫，反而我冇興趣睇

究竟有幾幼稚先會係咁追

你仲認真覆佢...

講真我本人冇追過韓劇，其實都幾低能下

講中咗你？

Nope

睇av最成熟

你講緊反話?
如果講真話你平時應該冇乜人鍾意同你講野

講真好過睇動畫

請善用不推文回覆